知唔知點解BENZ CLS 咁貴 ?

因為Benz cls 真係 cls

哈哈

你都cls, cls 都話貴

樓主今年幾多歲？